連登仔！全力谷立會議席過半！再力撐「郭榮鏗」做立會主席！

有佢做主席一定屌撚到d少數派嗲都無得嗲

我地一定要獻世派輸！

堅持用「武漢肺炎」！

首先你地要登記左選民先

乜你選到呀慳慳咁勁？

重溫屌撚死何妖一幕

6：50開始

唔登記點樣選到立會議席過半，定係我睇錯標題？

屌! 咪順下班土共意囉， 叫翻新冠狀病毒， 全名中國新冠狀病毒， 中國武漢新冠狀病毒， 簡稱中國病毒或武漢病毒， 問返土共轉頭咁叫滿唔滿意?

佢趕極都趕唔到何君堯走 俾佢做主席一有人發癲真係唔洗再開會

修改議事規則係過半數定分組點票？認真問

分組

灰左一下

push

佢有外國國籍
做唔到立會主席

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署